稱士沙踩被告 辯方：賊喊捉賊

節錄

稱士沙踩被告 辯方：賊喊捉賊

■被告黃浩峰被指碰撞警署警長張基要（圓圖），昨由聲援者撐傘護送離開。

【襲警案】

【本報訊】去年聖誕節，。。。。。。。。。。。。。。。，辯方庭上播出港台新聞片段，質疑當日其實是警署警長踩被告在先，二人才有身體接觸，直指警署警長「賊喊捉賊」。

播片證走近被告

。。。。。。。。。。。。。。。

張昨供稱，當日他身穿防暴裝束執勤，在德福廣場內「高調巡邏」，並截查某些身穿特定衣着、攜帶大型背囊、雨傘或行山杖的人。其後警方收隊，他與同僚前行至案發地點時，全身黑色打扮的被告突然踏前一步，用右半身撞他左邊膊頭，令他身體向橫移動。他斷定被告蓄意碰撞，遂捉住被告並大叫「襲警」，同僚上前拘捕被告。

辯方庭上播放香港電台新聞片段，指張當日取道經過現場時，身邊仍有不少空位，卻偏偏走近被告身旁，並用左腳踩被告右腳。張否認謂：「我冇踢過、冇掂過、冇踩過佢隻腳，冇任何身體接觸。」辯方再指，被告當時沒有踏前一步，反而是張主動踩被告腳面，繼而用左膊撞被告右膊，並喊襲警。張激動指辯方說法屬虛構。

案件表證成立，被告不作供，亦不傳召證人。案件下月4日裁決。

案件編號：KTCC1056/20

士沙咩黎嫁？咪又係員佐仔

狗屎垃圾

警長但無得坐館果隻 高級d既畜生